{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74170&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이꿈의대화"
    },
    "text": "プライベートヒーリング宿泊施設は、前庭、裏庭、多用途空間、菜園、宿泊施設で構成された一軒家型宿泊施設で、ここではヒーリングのための完璧な場所としてサービスされています。 周辺には清涼山とサンタ村があり、車で移動でき、国立白頭大幹樹木園も車でアクセスできます。 宿では屋外バーベキューができる場所があり、個人の火気の使用は禁止されています。 また、駐車場や進入路の方向にはCCTVが設置されており、安全と防犯のための措置が施されています。 入室は5:00から、退室は22:00まで可能で、無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 客室は前庭、裏庭、多用途空間、菜園で構成されており、多用途空間には野外調理施設と音響施設が備わっています。 前庭と裏庭にはデッキ、テーブル、芝生の庭、木の下の縁台、ブランコ、釜、そしてファイヤーゾーンが設置されています。 愛犬の入室は重さが20kg未満の愛犬に限り可能で、最大3匹まで入室できます。 愛犬用品は個別持参していただき、入室の際は当日現地にてお支払いください。 家庭菜園では野菜や食べ物が利用でき、カラオケは伴奏機があるので無料で利用できます。 バーベキュー施設は薪+石板グリルまたは薪+火鉢として利用でき、利用時間は天候により制限される場合があります。 最大人数超過、未成年者のうち保護者同伴なしでは入室できず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プライベートヒーリング宿泊施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "プライベートヒーリング宿泊施設は、前庭、裏庭、多用途空間、菜園、宿泊施設で構成された一軒家型宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には清涼山とサンタ村があり、国立白頭大幹樹木園も車でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "宿でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "宿では屋外バーベキューができる場所がありますが、個人の火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のセキュリティ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場や進入路の方向にはCCTVが設置されており、安全と防犯のための措置が施されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から、退室は22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室は前庭、裏庭、多用途空間、菜園で構成されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室は可能ですか？",
            "answer": "愛犬の入室は重さが20kg未満の愛犬に限り可能で、最大3匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺で利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "家庭菜園では野菜や食べ物が利用でき、カラオケは伴奏機があるので無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は天候により制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者のうち保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数超過、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 531
    }
}